[魚與熊掌]究竟有無耳機分別係咪咁大？

我見Eason unplug 七百年後都得，咁謝安琪Kkbox 個次當unplug 除耳機唱得唔得？

Eason七百年後有冇片？
貼上嚟研究下

台前面有三個台mon向住Eason, 所以唔洗耳mon
左邊個mon咩用途唔清楚，等專家解答
KKBOX個substage冇台mon

咦，我再聽清楚啲，Eason係清唱連音樂都冇，所以根本唔會發生聽唔清音樂而甩beat 嘅問題

所以謝安琪清唱可以避免走音？

Beat 在心中

仲拗緊？
JSG 個廠細會展幾倍+STAGE MONITOR 唔洗比啦...下話？